[招旅伴]唔識渣車一齊join冰島local tour

是咁的 我9月中自己一丁友訂左機票去冰島但唔識渣車
見到extreme iceland依個local tour好似搞得唔錯
又覺得個tour幾全面咁 所以想join依個7日團：

但tour本身都貴貴地 如果一個人住仲要俾多5千幾蚊住single room
想搵人一齊夾去book依個tour
如果覺得貴join其他tour都可以 旨在夾番份錢同埋識下朋友咁
本人性格正正常常 自問影相都可以 可以幫手影文青相

有興趣既話留個tg 最好絲打啦因為我自己都係女仔

見到9月中個價大概係EUR 1920到

個TOUR好貴